做唔到自己

有無人同我一樣
一拍拖就戀愛大過天做唔翻自己 好易比對方影響到自己情緒
一頹就唔識同對方相處 諗唔到有咩講

Me
佢唔開心就會跟住一齊唔開心，又唔識安慰佢

你根本就冇自己

係愛佢前我係個好愛自己嘅人 但愛左真係無乜
我都知好緊要 但我都唔想

...
又好似係

算癡身
一見面可以唔理世事 電話都冇望過
好想改善下

比佢影響我真係好煩 唉

咁又唔係嘅 我覺得係禮貌嚟 我同任何人出街都好少玩電話

諗通左最緊要係自己開心 加油呀你都

誇張到明明有call都唔聽
你試過未

咁你又癲左啲

癡身到分散唔到注意力

好難界定 你想樣樣都為對方，將「自己」都俾埋對方，為佢而感、為佢而受，其實都係出於自己，但漸漸就會發現開始唔識為「自己」諗、唔識係自己度出發，變得好卑微，段關係好唔平衡。好啦 發現問題就要提住自己要做自己 先理自己 係自己度出發先，又好驚唔知幾時又忘形打回原形冇咗自己... 而且要下下提自己 咁仲係咪原始地從心出發？ 所以其實點為之做自己？ 好難界定... 求解答

我明呀 我諗你需要一啲好into嘅野 譬如話打波呀工作 就係要知道自己係想點中意做啲咩 講就易做就難 共勉之